九龍城區G15影大頭

是咁的
今日9點幾鐘就走去排隊
大約9點10，有老人家問長者有無得
唔排隊入去
票站職員先係趕走左幾個
但就放左個拎拐杖既老人家入去fast track

我大聲問 幾多歲可以行快線入去
票站職員話唔係睇幾歲
係身體狀況差就可以入去先
咁優惠既消息我聽到緊係大大聲宣傳
比各位老人家唔可咁辛苦慢慢排

過左無耐圖中人就走埋黎影左我大頭
影大頭咁開心我緊係唔執輸